收到風 HSBC會急升

目標價60.5

又燈

咁樣燈－燈應該得番 30

又搵傻仔接貨
係咪想燈到-$60

你買咗好撚多？

收到咩風? 發up風?

個價係台幣

青山果邊d風？

我都收到

年尾600

我收到風2日內升上220

愚po

兩面不是人都有得升？

輸到傻咗

咩原因？

好，我用3百萬買貨先，準備發達

轉呔奶中共春袋
呀爺全力求市
唔撚想衰比美國佬睇

唔信就罷
星期一睇住黎

出賣華為仲想係中國玩咪咁天真啦

Fake news

咁你買咗幾多？

未開市

向下急升

諗住買幾多？

一百萬左右

等你貼倉

28歲半青姐

你牛熊唔係輸左200萬？

有本未為輸

ching 渣住好多貨？

二合一？

俾你咁燈一燈燈撚到得返30蚊都似

HSBC put 急升

十合一之後升到60蚊？

兩面不是人都有得急升？

我都收到風股神畢菲特準備掃貨喎

自己上b站 微博睇下
由月頭已經吹風要批鬥匯豐
假如有一日人行要釘匯豐牌，第二次沒收匯豐資產，要度匯豐搬返香港/上海
真係唔意外

咪撚燈 我43.8入咗 hold撚到依家

你收錯風係股神菲比斯掃先真

美股破產都有得升幾倍啦 而家先當佢升兩倍算少

即係跌到得6蚊

快啲貼倉，冇圖一手都難信你

一係發放內幕消息一係發放虛假消息，留名等睇有人報證監

我屌你老母燈乜撚野
btw
英國狗我屌哂你地老母

多得你唔少

人生其中一個做得最錯既決定就係買咗5號仔

我同意樓主嘅講法，我樓下個看更都係咁講

來，貼倉。 渣住少少，不過係真倉。

中!中風個中

越南盾

等睇真倉
一百萬錢都冇所謂

係咩你快d買

邊個會信...

簡體

支牛係顯示簡體 ... 我貪佢手續費平咋 ...

我都係支牛 有繁體呀

點 set ？ 佢持倉股票名全部係簡體喔 ...

我估100

美股都係 ...

老實說匯豐咁大間銀行 全球咁多業務 而家市值係好平 你對比其他美國銀行根本個價同規模唔對等

打壓華為惹禍? 環時：匯豐銀行在中國業務將終結

HSBC 股王

設定》通用》多語言

冇講幾時

一百年後？

40都上唔返 講60

已經係繁體 ... 你見我介面都係繁體 ... 唔知點解持倉係簡體 ...

你腦殘？

一定會升，因為壞消息出哂啦